女仔係唔係鐘意壞男人?

女仔年青時係唔係都係鐘意會對自己好既壞男人?
結果玩出火，最後都比MK呃左肉體
之後都唔識死係繼續鐘意MK,
導致個西比唔小MK屌過，

到左年紀大先揾毒撚埋單?

依家我哋區選贏咗，外國好關注我哋！
係咪連少少嘢都唔肯做呀？

最新的tweets 一定響bot
總之 Retweet Like Reply 就得
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

Sen. Rick Scott

Sen. Marsha Blackburn

更加多嘅tweet請入bot搵

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

我唔知
但我知係男人都鍾意凱婷

同男仔都鐘意外表清純既綠茶婊一樣
結論: 都係睇樣

通常都鍾意我呢啲
詳情可以問下我老婆

=男仔係唔係鍾意壞女人

唔係

咪撚再覆d 假膠 , 甜post , 咩鳩女友post, 推行動post